可以為傷勢較重嘅義士做啲咩？？

我咩都唔識，但我好心痛。
想眾籌幫下佢地？但唔識要點做

推

唔該大家！！

Push